Devido não haver tempo hábil para implementação da solução com as melhores tecnologias atualmente, 
pois necessito ter uma melhor familiaridade com as mesmas. Portanto, optei por utilizar as tecologias básicas:

- HTML, CSS, JavaScript

- jQuery: framework que desenvolve de forma mais eficaz e eficiente implementações em javascript

- Bootstrap: framework para estruturação de páginas e modelo responsivo

- Ajax: alteração do conteúdo sem a necessidade de atualização da página inteira


No entanto, poderia utilizar:

- Pré-processador/Framework CSS

SASS com sintaxe SCSS, pois é semelhante ao CSS e facilita novos colaboradores aprender mais rápido

- Framework Javascript:

Angular.js: diversas funcionalidades na página que são interpretadas com tags junto ao HTML 

Grunt.js: automatização de tarefas, tais como: minificação, compilação, testes unitários...